講過拎咗一皮嘢就要食黃店

講過就要做到
和牛三文治
銅鑼灣登龍街和牛88

好味喎.....咁都屎??
師兄平時食開咩??

樣ok喎

樓上條友5 毛嚟唔洗理

和牛正唔正

正......
不過啲醬味道濃咗少少
可能我呢排戒食太鹹

咩價錢

$158外賣
包一罐嘢飲

一萬蚊一早食完了

登龍街夠近,聽日去食

好似唔錯
啲肉係咪入口即溶果隻黎

梗係唔係入口即溶....
但肉質一定對得住和牛呢兩隻字

A幾黎
見啲雪花都幾靚
你嗰盒嘅成色啲肉似未到七成熟 都ok

冇深究a幾...
見$158幾抵屌又想食好料就走左上去

拎唔拎都食嫁啦

蕭生一站式

早上聽網台

中午去時代

收工去人超買埋d送煮比仔女

蕭生好貼心

時代

158可以去堅系了

五毛狗應該食開狗糧

有米師